export default [
    {
        id:1,
        title:'关于运行',
        children:[
            {
                question:'我想要了解租立方',
                answer:`租立方——招商局集团（股票代码：00144）战略投资企业。<br />
                致力为酒店、公寓、办公场所等重资产企业提供全产业链租赁服务，解决公寓、酒店在快速扩张中的产品及资金需求；结合集团资源优势，形成以“产业+金融”一站式服务；以家居租赁的合作模式，助力企业实现轻资产运营。<br />
                目前租立方已经成功服务酒店产品租赁3000间，公寓产品租赁5000间；预计至2020年前服务总房间数20万间。（2018年4月28日）`
            },
            {
                question:'你们在哪些城市提供服务',
                answer:`租立方目前业务覆盖范围是：深圳、北京、上海、广州、杭州、苏州、南京、重庆、武汉、合肥、厦门、三亚等地。`
            },
            {
                question:'我是市场客户，有租赁需求，怎么使用租立方平台',
                answer:`您需要先注册租立方客户账号，通过营业执照审核后，便可发起您的租赁需求。`
            },
            {
                question:'我是供应商，怎么进驻租立方平台',
                answer:`您可以通过注册租立方供应商账号，通过营业执照审核与租立方实地验厂后，便可通过租立方平台获取更多客源。`
            },
            {
                question:'进驻邀请码有什么作用？有什么途径可以获得邀请码',
                answer:`进驻邀请码只能由客户告知于您，其他途径获取的邀请码无效；未进驻租立方的供应商必须通过邀请码注册，如此才能关联客户的租赁订单，为该客户提供产品；已经进驻租立方的供应商，可以在账号中心输入邀请码，便可关联客户的租赁订单。`
            },
            {
                question:'我是供应商，有进驻邀请码，注册的时候可以不填吗',
                answer:`注册时，有邀请码的供应商请务必填写，邀请码起到关联客户租赁订单的作用。`
            },
            {
                question:'营业执照要审核多久？不通过怎么办',
                answer:`一般在2个工作日内完成审核，请注意邮件查收，不通过的用户可在邮件中查看改进意见，重新准备并再次上传审核。`
            },
            {
                question:'我是市场客户，已经注册了账号，但还不能使用，怎么办',
                answer:`您需要通过营业执照审核，才可以发起您的租赁需求。`
            },
            {
                question:'我是供应商，已经注册了账号，但还不能使用，怎么办',
                answer:`您需要通过营业执照审核，以及租立方实地验厂，才能正式使用账号。`
            },
            {
                question:'邮件填写有误，收不到邮件通知怎么办',
                answer:`请到账号中心，重新绑定邮箱。`
            },
            {
                question:'我忘记密码了，怎么办',
                answer:`打开租立方官网首页，右边登录框下方点击“忘记密码”，依照流程重新设置密码。`
            },
            {
                question:'我想要重新绑定邮件',
                answer:`请到账号中心，重新绑定邮箱。`
            }

        ]
    },
    {
        id:2,
        title:'客户账号使用',
        children:[
            {
                question:'我已经通过营业执照审核，怎么开始我的租赁服务',
                answer:`登录账号，点击上方导航栏“发起新租赁”，输入项目名称，即可开启租赁服务。`
            },
            {
                question:'认证资料审核不通过，怎么办',
                answer:`请注意查收账号消息通知，或者邮件通知；根据通知中不通过理由，重新准备认证资料，再次邮件至service@zucube.cn。`
            },
            {
                question:'平台所推荐的供应商，联系方式失效',
                answer:`请及时向我司大客户代表反馈，我们将会让供应商主动联系您。`
            },
            {
                question:'平台推荐的供应商都满足不了我的租赁需求，怎么办',
                answer:`若租立方推荐的供应商都被淘汰，我司会与您取得联系，了解您的租赁需求，另行处理。`
            },
            {
                question:'我想要修改租赁物与供应商来源',
                answer:`若您已成功提交租赁物与供应商来源，您的选择将不能再次修改；请在提交时，慎重确认您的选择。`
            },
            {
                question:'我需要向我所指定的供应商提供邀请码',
                answer:`是的，请务必向该供应商提供对应租赁物的邀请码，只有通过邀请码，才能让该供应商关联到您的这笔租赁订单。`
            }
        ]
    },
    {
        id:3,
        title:'供应商账号使用',
        children:[
            {
                question:'我可以不填写公司信息吗',
                answer:`公司信息的完善度与推荐值有关，完善度越高，您的推荐值越高；租立方根据每一个供应商的推荐值分数，优先向客户推荐更高分值的供应商。`
            },
            {
                question:'我可以不填写“推荐详情”吗',
                answer:`“推荐详情”的完善度也与推荐值有关，完善度越高，您的推荐值越高；租立方根据每一个供应商的推荐值分数，优先向客户推荐更高分值的供应商。<br />
                另外，租立方还会根据您填写的“推荐详情”内容，生成推荐页面，在把您推荐给客户时，客户将在第一时间看到推荐页面，这是您与客户接触的“第一次印象”。`
            },
            {
                question:'我已经通过实地验厂考察，怎么开始获取客源',
                answer:`登录您的账号，开启推荐，租立方将为您找到更多客源。`
            },
            {
                question:'推荐值有什么作用',
                answer:`租立方根据每一个供应商的推荐值分数，优先向客户推荐更高分值的供应商；推荐值越高，您获得客户数量将越多。`
            },
            {
                question:'我怎么提高推荐值',
                answer:`登录您的账号，移步“推荐值”页面，有具体的攻略说明。`
            }
        ]
    },
    {
        id:4,
        title:'产品问题',
        children:[
            {
                question:'你们的租赁服务指的是什么？怎么租',
                answer:`租立方有直租、回租两种模式。<br />
                a.直租：您新开业的酒店、公寓、或办公场所需要的家具、家电、机电设备、弱电、智能系统、卫浴等产品，都可通过租立方来租赁，租赁周期有12个月、24个月、36个月、60个月不等。<br /> 
                怎么租：收取租赁总额20%的保证金，以及5%的平台服务费，按照租赁周期，每月租金预付结算。<br /><br />
                
                b.回租：您已运营的酒店、公寓、办公场所已采购的家具、家电、机电设备、智能系统等产品，将产品出售给租立方，租立方再将产品返租给您，租赁周期为12个月。`
            },
            {
                question:'租赁流程是怎么样的',
                answer:`第一步提交资料：提交您的项目基本信息报备表及认证资料即可；<br />
                第二步租赁方案：租立方审核立项，并给到租赁期限、及具体租赁方案；<br />
                第三步执行合同：租立方向指定供应商采购，承租人向租立方每月预付租金；合同期满，租赁物归属权转为客户方。`
            },
            {
                question:'你们的服务对象是',
                answer:`长短租公寓、精品连锁酒店、联合办公等。`
            },
            {
                question:'有什么产品（租赁物）可以租赁',
                answer:`家具：固装家具、活动家具；<br />
                家电：空调、热水器、洗衣机等；<br />
                机电：电梯、新风系统、太阳能系统、弱电等；<br />
                智能系统：智能门锁、智能水电表、智能入住系统等；<br />
                洁具五金：水龙头、花洒、台盘、普通马桶、智能马桶等。<br />
                另外，家具的供应链体系已实现全品类覆盖；同时，也可以根据您的家具设计需求，为您提供家具专业配套定制服务。<br />
                更多租赁物品类，敬请期待……`
            },
            {
                question:'产品（租赁物）是全新的吗',
                answer:`是的，我们不提供二手产品租赁，我们仅提供全新的产品租赁，产品根据您的需求，由知名品牌以及品牌代工厂生产提供。`
            },
            {
                question:'可以租赁单件产品吗',
                answer:`我们提供家居整体租赁解决方案，暂不提供单件产品的租赁。`
            },
            {
                question:'保证金还能退吗？什么时候退还',
                answer:`保证金在租赁期结束后退还，您也可以选择抵扣最后1~2期租金。`
            },
            {
                question:'租金怎么算',
                answer:`每月月首预付租金，审核立项后将给出具体租赁方案。`
            },
            {
                question:'租比买划算吗',
                answer:`资金投入方面：<br />
                a.项目前期，购买需一次性投入，面临更大的资金压力，占用大量的运营资金，限制品牌扩张。<br />
                b.资产周期性更换，还得面临二次投入。<br />
                c.人民币贬值导致采购成本上升；采用租赁的方式，前期可以降低70%以上投入成本，盘活企业现金流，资产后置，还能减税增收。<br />
                d.产品交付时间前置，快速开业；完善的租后管理，省心更省时。<br />
                供应资源方面：<br />
                a.我司具有强大的供应链体系，全品类、专业配套定制。<br />
                b.我司大批量集采，性价比高，全面保障品质、效率、成本。<br />
                c.生产过程中我司提供全方位的监控流程和品质把控，线上可以通过图片或视频，直观了解到生产或运输进度。<br />
                d.完善的售后服务体系，我们具有专业的第三方售后服务团队，在每个城市都设置服务点，当您的产品发生损坏时，在最短的时间内能够解决问题。`
            },
            {
                question:'我们需要符合什么样的认证条件，才能享受租赁服务',
                answer:`租立方认证资料审核有以下3个基本点：<br />
                ① 酒店、或公寓、或办公场所等项目的真实性<br />
                ② 企业征信证明<br />
                ③ 具体的担保及还款证明<br />
                认证资料审核通过后，开始进行立项资金配额，双方确认合作并签订购销合同。`
            },
            {
                question:'有起租金额的限制吗？多少起租',
                answer:`考虑到运输安装成本，最低的租赁金额是50万元。`
            },
            {
                question:'租赁额度最高可授信多少',
                answer:`认证资质优质者，最高可获得总投资额度50%的授信。`
            },
            {
                question:'怎么计算起租日期',
                answer:`起租日期从放款当日起算。`
            },
            {
                question:'租赁期满，租赁物归属权归谁所有',
                answer:`租赁期满，租赁物归属权转为客户方；租赁期满，我们也可为您更换全新产品，继续以租赁的方式合作。`
            },
            {
                question:'有线下体验店体验产品吗',
                answer:`我们目前没有开设体验店。如您要确认产品，可以联系我们，将为您安排工厂的实地考察或者已完成案例的实地考察。`
            }
        ]
    },
    {
        id:5,
        title:'支付问题',
        children:[
            {
                question:'付款方式有哪些',
                answer:`线下对公打款，租金按每月预付。`
            },
            {
                question:'保证金是怎么算？什么时候返还',
                answer:`交付租赁总额20%，保证金在租赁期结束后退还，您也可以选择抵扣最后1~2期租金。`
            },
            {
                question:'在选定租赁周期后，我可以提前终止租赁或延长租赁吗',
                answer:`a.合同执行期在一年以内提前还款的，收取剩余本金的20%作为补偿金，并收回剩余本金，剩余利息不再收取。<br />
                b.合同执行期在一年以上提前还款的，收取剩余本金的10%作为补偿金，并收回剩余本金，剩余的利息不再收取。<br />
                具体核算以每个项目合同标的金额计算。`
            },
            {
                question:'保证金、平台服务费、租金等在什么时候打款',
                answer:`在签订购销合同即日起的3个工作日内，完成保证金、平台服务费支付；在起租日当日支付第一季度租金，以及每月月首预付租金。`
            },
        ]
    },
    {
        id:6,
        title:'配套服务',
        children:[
            {
                question:'租赁过程，产品损坏了怎么办',
                answer:`租赁期间，非人为因素影响产品再次使用，租立方免费提供保修或更换服务；人为造成的损坏，我们可以提供维修服务，但您需要承担相应的维修费用。`
            },
            {
                question:'物流及安装收费吗',
                answer:`我们为您提供物流与安装服务，相关费用已经包含在租赁总额里。`
            },
            {
                question:'是否还能享受其他服务？',
                answer:`您所租赁的产品，我们都会为您免费购买财产保险。`,
                symbol:'！'
            }
        ]
    },
    {
        id:7,
        title:'其他问题',
        children:[
            {
                question:'如何了解更多有关服务',
                answer:`如果您有关于产品的问题，请联系我们的在线客户或致电400-880-4604，我们会尽快为您解答；同时也可以登录我们官方网站（www.zucube.cn)或关注官方微信公众号“租立方”了解我们。`
            }
        ]
    }
]